美心點解冇上市?

如題

係咪盤數唔見得光?

美心開善堂?
有錢賺就要分畀啲散戶?

邊個言錢腥架?

華懋都冇上市

唔想有年輕人股民

放棄左港膠所

Better corporate governance

放棄咗你地
所以唔會比你地入股一齊賺錢

你去星加坡買怡和股票，其實等於買咗美心股票

因為人地去咗新加坡上市

宜家 都冇

j

彝

伍淑清在美心持股很少 無話事權
大股東是怡和
伍淑清 與信德董事總經理
何超瓊在去年9月10日出席聯合國人權理事會會議
發表「一小撮示威者不代表750萬港人」的言論
觸怒香港青年

何家是信德的大股東
點解無前線手足走去信德裝修？
是否欺善怕惡？